徵Gregory舊藍花

新淨1800-2000
8成1000-1700

圖